請大量舉報冇開post奶共五毛狗嘅回覆

老鳳發現好多冇開post，或者最近冇開post嘅奶共五毛不停回覆帶風向/挑釁所有連登正常會員
老鳳可以做嘅就係間中做一次掃瞄
舉報佢同埋用公式化嘅引用回覆幫手足highlight隻奶共五毛狗出嚟

請大家發現到奶共五毛狗之後，用呢個方法搵出佢過去7日內嘅回覆
Google搜尋keyword:
"<50cents_dog_name> <this_year>" site:
<50cents_dog_name> 換成奶共五毛狗嘅最近username
<this_year>換成今年年份，現時係2020

舉例:
"宋慧喬 2020" site:
"何東精神（團結） 2020" site:
"魯班七號 2020" site:

顯示搜尋結果後，撳工具→不限時間
將「不限時間」改成「過去一週」
之後逐個搜尋結果click入去用追故模式做嘢
瘋狂舉報佢所有嘅回覆

如果有人想要照抄老鳳式追擊法去追擊奶共狗
老鳳非常歡迎

唔好放過任何一隻奶共狗，一定要將佢哋完全趕出連登

新五毛識別方法

又得到魯柒認證
通常魯柒講嘅都係事實嘅反話

留名

#HKisGB

咁係五毛？理據？你又老屈

#HKisGB

呢個post都幾多

一隻弱感冒搞到封城罷市，經濟衰退

he who asserts must prove

#HKisGB

#HKisGB

不過舉報完, 連仔都係唔做嘢

連仔再唔做嘢的話, 開始要考慮用一人一post 要求連仔做嘢

舉報完, 連仔都係唔做嘢

連仔再唔做嘢的話, 開始要考慮用一人一post 要求連仔做嘢

#HKisGB

老鳳認同

同意

#4 係你講嘅, 所以係你要證明, 唔係其他人. 呢度你係推卸舉證責任

#HKisGB

閱讀理解0分?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

魯班七號(狗隻#132525)俾人屌就玩反彈屌返人，點知佢大撚把痛腳俾人捉撚住

睇完power off 個excel啲證據點搵出黎學咗之後簡直去咗新世界

老鳳暫時未打算整公開excel
但未來有機會加強行動

請手足幫拖舉報冒牌貨老「鳯」(狗隻#301797)呢隻五毛沙皮狗分身嚴重洗板影響討論

全部report 晒

#HKisGB

多謝手足
老鳳條link嗰個post都俾佢搞緊

跟本就係用緊金剛棒

你成日都被疑似五毛人盯人咁追住嚟咬

#HKisGB

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#HKisGB

開一人一post 屌鳩連尼住唔勤ban 5毛啦

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌

#HKisGB

#19

講到自己好重要咁款, 咩店哇?

支那confirm

Pompeo發聲明悼念李登輝 葬禮美方特使級別引外界關注

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

明顯奶共，追擊

舉報個掣都唔知係咪擺好睇嘅
不斷連續舉報幾個月都無人理

連住黎垃撚圾

我上年開始記左好多
通常都體育台同財經台
但無mark post

Beerus
那須川天心.
賈雨村
金大喜
回憶小子
Hkusecret

回憶小子直頭有時會開post扮正常

仲有
惟有飲者L其M
成日開膠post

批鬥會員
屌你條五毛分化撚

鍵盤戰士

睇死你條冷氣狗前線都未上過

搞撚埋晒啲失敗主義，恥笑自己人
而家俾人屌，你仲想狡辯?

想老鳳停手嘅冇問題
向自己人道歉並且承諾永不再犯
老鳳會停止對你嘅所有制裁

狗你老母
鳳凰同狗都唔撚識分?

#其他愛國人士

恩尼C達(#37493)

唔敢肯定佢句話係咪奶共
可以繼續監視

推

鳳咩撚呀男人老狗叫鳳
你老母條jer俾鷹擔鳩走左呀

乸型

鳳係雄性，凰先係雌性

仲有呀，男人一定要老狗?
即係男人=狗?
食屎啦，你要做狗你自己做飽佢
老鳳永遠唔會係隻狗
唔同物種冇得比較

擺街站被警疑非法入境查身分證 科大博士生入稟指《入境條例》違憲

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自卑心重
睇你款d女都唔受啦
再講廣東話俗語都唔柒識你大陸嚟架

俗語大撚晒? 你估老鳳真係唔撚識呀?
狗，留返俾賤賊/五毛慢慢做啦
老鳳寧願將呢一小部份嘅廣東話文化切走佢
都唔撚接受呢個將所有男人講成狗嘅俗語

你呢d咪小氣囉
小氣鳳
呀小鳳姐

你呢d連中大教授都做唔撚到既level
學人cut廣東話

支持鳳鳳

推你老鳳

小鳳姐另有其人
老鳳係老鳳

唔係完全cut走廣東話
係拒絕用「男人老狗」呢個俗語
將「狗」呢個形容詞用返落蚑共五毛/賤賊
清清楚楚咁分返開啲物種

留名

多謝，請盡力幫手

老鳳睇嚟又要起一起底

主要唔係起你底，係下亞厘畢道
你嘅話一睇就知係手足

最撚弊係佢啲發言除咗針對你之外都似手足
未見到佢明確奶共證據
暫時只可以作出勸喻，未用得強硬追擊手段

老鳳追蹤咗你
等你開post會嘗試叫停佢
要起到佢奶共歷史先夠牙力強硬追擊 (例如而家嗰隻冒牌貨老「鳯」)

老鳳最終決定俾埋警告
要求佢唔可以喺你下個新post搞事
否則你明

侵：香港從紐約證券交易所、納斯達克等奪走大部分業務，NOT ANYMORE

#7, #8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#18

回憶小子出沒注意
瘋狂comment踩港

旺角維景酒店一名男住客倒斃房內 初步調查相信事件沒有可疑

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

假膠

#13？

依個list需要廣傳

一早block撚咗你條五毛了

侵：香港從紐約證券交易所、納斯達克等奪走大部分業務，NOT ANYMORE

#336 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

侵侵twitter 號被封

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
左膠

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

係人都識你啦柒頭

[少圖][有片] MK妹係巴士比個肥佬摸大脾！！！！！！！！

on99

有冇人希望拜登當選 踢走大豆侵？

係人都知你奶共啦魯柒
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

魯班七號(狗隻#132525)俾人屌就玩反彈屌返人，點知佢大撚把痛腳俾人捉撚住

如果老鳳奶共
老鳳直播跳樓俾全香港人睇

push

fyi
[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

仲有:

魯班七號 #132525 喺() #243 話 “對家係咪應該要留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢？如果係，咁佢地俾人屈返轉頭，我都覺得心甘命抵”, 但當魯班七號 #132525 話人係5毛, 同時亦被人指係5毛時, 從來唔見佢有” 留意吓自己係咪太on 9，將dissenter一律屈做五毛呢”, 呢度魯班七號 #132525 係雙重標準人格分裂

支那人準備跳船用WhatsApp

#43 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新增約65宗確診 近日低位 !

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#104, #126

無人駁吓佢, 好難斷定佢係唔係5毛嘅

#HKisGB

黎巴嫩人開打啦！大家俾啲關注！

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

國安法打手5毛遠阪凜 #3020
蘋果：國安法7月1生效 駐港國家安全公署同步成立 部份罪行最高判終身監禁

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拜登：拉丁社群唔似黑人社群，拉丁社群好多元

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳等緊確認佢係戇鳩定五毛
戇鳩嘅嘗試教化，五毛就即刻制裁

香港人除咗識返工同確診外仲識做咩?

真係唔知佢弱智定係想暗示咩

你覺得有咩蒙面女角係特別淫

暫時只係確實覺得佢戇鳩
未去到好似啲五毛咁一定要追擊
等緊佢回應

一條片睇清楚美國波特蘭班示威者係幾撚on9

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一條片睇清楚美國波特蘭班示威者係幾撚on9

#89 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有幸俾你呢個智障仔屈毛狗排第一事例

唔撚駛分鳳凰同狗呀?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

仆街，到周庭比人圍

#108 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

PR/五毛/風向撚招數: 用乾淨account，所以無法用起底來判斷那些人是否五毛。

但觀察下，可發覺他們有共通點，一，出文者的言論跟其過往的用字非常不相干，二，開post後通常不繼續發言，三，開post後通常有幾位五毛急住發言

lm

五毛魯班七號 #132525去咗邊?
()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 如果魯班七號 #132525 而家唔承認你自己深潛的話, 你呢度就係雙重標準人格分裂

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

#HKisGB

條友又中回力鏢

有趣，推

成日share澳門post

五毛魯班七號 #132525去咗邊?
()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 如果魯班七號 #132525 而家唔承認你自己深潛的話, 你呢度就係雙重標準人格分裂

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

條友又中回力鏢

#HKisGB

敢唔敢想像如果侵侵訪臺會點

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請問魯班七號(狗隻#132525)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

#HKisGB

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

呢條友需要觀察 Ilovetrump #336186

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

#HKisGB

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部”

this is how five cents operate in Chinaz

前新浪微博內容審核員專訪：中共如何打造網絡“真理部”

多撚謝林鄭 而家好撚多人係條街好似乞衣咁食飯

［放負］想借大家條J一用...

tvb

仇思達要反毓民了

風雨總有限期#97989
佢啲言論

[突發]有女手足懷疑自殺

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
賤種

入咗power_off條list嘅奶共狗

請大家幫拖，五毛狗洗緊負評
因應狗隻#301797即係冒牌貨老「鳯」甩P，請大家做足預防措施

【突發】特朗普的弟弟Robert Trump病重去世

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【突發】特朗普的弟弟Robert Trump病重去世

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#72, #78

朱凱迪：支持集體杯葛「臨立會」

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

波已開

埋嚟睇埋嚟笑, 五毛魯班七號叫人為subjective claim 畀理據

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

An objective claim is a statement about a factual matter-one that can be proved true or false. A subjective claim is not a factual matter; it is an expression of belief, opinion, or personal preference, and cannot be proved right or wrong by any generally accepted criteria.

【突發】特朗普的弟弟Robert Trump病重去世

#53 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果藍係等於支持政府，咁黃就即係反政府啦，咁點解自稱係黃既餐廳又跟住政府d政策呢

是誰？ TRUMP：我明天將赦免一個「非常重要重要的人」

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是誰？ TRUMP：我明天將赦免一個「非常重要重要的人」

#120 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是誰？ TRUMP：我明天將赦免一個「非常重要重要的人」

#230 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

N賓 觀察中
唔知佢係咪真奶共狗
佢來自波台

港或踢出SWIFT等同伊朗

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

全職炒股撚

港或踢出SWIFT等同伊朗

#203, #277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

港或踢出SWIFT等同伊朗

#81 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Sorry琴晚攰到仆街冇做嘢
今晚又要出動

💪💪

【中美大和解】拜登顧問：想應對中國 就必須忘記「美國優先」

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身 ? (2)

阿媽我收到喇，藍薄仔好正

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

撞斷少女腳的士司機向許智峰索償8.2萬

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

波特蘭示威者 半夜示威：’Wakeup motherfucker’ ‘拜登係柒但請投佢‘ 我哋咁努力示威，應該有錢收’

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Portland撐侵撐警民眾 自發守衛法院 同blm示威者有推撞

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一張圖證明對家越來越唔怕我哋

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老實俾得老鳳追擊果班本身都仆街黎，都唔明有乜資格話返人

入去睇撚吓
Adm,佢話你掟幾個去黑洞,佢就開左幾個喎

拜登支持者：這不是中國病毒，這是川普病毒！

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

TikTok確認起訴特朗普政府 發言人：「為保障法治，別無選擇」

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

觀察完睇睇吓覺得明確奶共，返屋企會做嘢

加油

又係奶共狗

好撚大鑊， 陳彥霖啲姨媽姑姐堂妹突然之間出嚟話陳彥霖有精神病， 有機會上庭作供嘅全部都係演員真人已經死曬或者失蹤

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
追蹤下

中共座上客入一入嚟

又屈毛

佢唔係講世柒屈人五毛咩?
老鳳考慮緊好唔好問埋佢屙尿起左腳定右腳

睇多兩嘢先啦不如

老鳳想知你係咪講#2嗰件

#1 嗰件
#2 我暫時睇唔到佢同五毛拉得上咩關係喎

放住觀察list先
起底都發現言論有可疑
分析完會決定

當時沙皮狗老鳳都捕咗好耐先搵到佢明確奶共證據
後來醜聞仲越揭越多，仲睇到佢啲分身
老鳳真係唔明點解連仔睇到咁撚明顯嘅開分身證據都唔肯ban佢

有無人覺陳彥霖阿媽跟本係同一個人

待跟進

連登仔不肯承認的事實，美國反侵嗰班=香港黃絲

- #1 ,#2, #3分享自 LIHKG 討論區

堂堂大國，死左17萬人，500萬中招，仲話 Make America Great Again ?

#1, #9- 分享自 LIHKG 討論區

侵侵政綱出咗 包括‘停止倚賴中國’

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

社會主義者佛利民

其實係咪好多大眼柒頭醜女暗訝底好想永續全城戴口罩

開post者言論完全唔似奶共
而且佢撐Donald Trump

反而淡友俠明顯係

美國領事館職員花園道遇襲

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

睇撚吓隻奶共沙皮狗幾撚串
驚撚死人唔知佢開分身
恃住連仔唔撚做嘢不停挑釁老鳳

仲有另一件都挑你，定還是無分身？

魯柒定邊撚個?

林卓廷涉嫌721元朗暴動被捕！！！

#104 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#101

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

#3009 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

cctoy班契弟又推人去死，咪撚聽班傻仔講9月6出去示威

其實著黑色衫有咩用

中國戶籍制度真係痴撚線

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
懷疑係民國復興分身

私家車佔九龍城路邊傷殘車位 車身遭畫傷殘標誌

#41 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實李宇軒係大陸受把好過係香港坐監

721真相大白

點睇時事台班友俾人打臉打到口腫面腫仲高呼加速主義好，核彈

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美總統特朗普：拜登的政綱是中國製造，我的政綱是美國製造

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中國戶籍制度真係痴撚線

#182 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

問老鳳收幾錢美金一個post
笑撚死人咩

同唔同意美國因為太自由，所以BLM先會橫行？

救返被捕12人但要放生勝利11人, 制唔制？

川普接受提名演說70分鐘 史上第二長…收視率仍輸拜登

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[多圖]班港姐咁撚正，邊個唔J邊個蝕底

#77 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇黎港共好快會霸王硬上弓硬推送中碼

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

知唔知邊個撚狗俠

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成撚日話老鳳洗板,梗係啦,你啲罪證咁撚多,你出現已經等於迫老鳳洗板

今日啲五毛特別多

有人話老鳳低質
問題係五毛狗數量咁撚多
一係就集中同一兩隻五毛狗辯論
一係就掃瞄完之後用同一條公式highlight晒班五毛狗出嚟
好明顯後者效率高好多，真正做到「以一敵百」

最重要就係，做五毛狗本身已經係理虧
highlight一次，就會有好多手足跟住舉報佢(當然老鳳都會盡量舉報)

今日831一週年 老鳯全家上年比人打死晒 可喜可賀

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一返屋企就見到
呢排啲奶共狗開始明確針對老鳳
證明老鳳成功吸引佢哋注意力同激嬲佢哋

不過老鳳真係唔明點解咁撚耐先吸引到佢哋
奶共狗真係咁撚後知後覺?

會員：叫我支那仔 #365109

已經喺追擊list入邊
請問叫我蚑那狗(狗隻#365109)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證請post link

化驗師：無發現陳彥霖死前5天內吸食過大麻

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌佢老母佢屈陳彥霖英烈做痴女?
唔撚追擊唔得

防暴㩒低咗個大肚婆

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

防暴㩒低咗個大肚婆

#100 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

警民口角向孕婦噴椒 並將孕婦拉跌 附近有血跡

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

警民口角向孕婦噴椒 並將孕婦拉跌 附近有血跡

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

現場急救員： 孕婦情況非常嚴重，隨時影響胎兒

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

楊潤雄：香港並非三權分立

樓主老鳳喺呢個post 入面

會員#226851(三民主義）

經常性發表煽動仇恨言論, 可唔可以follow up一下, 表揚下佢

以下係佢其中一啲出位言論

跪求老鳳開post

留言#317

希望老鳳有求必應

罪證請附上link方便老鳳追擊
呢隻五毛狗一早已經開佢波

請問三民主義(狗隻#226851)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

楊潤雄：香港並非三權分立

警方非常關注有孕婦於混亂的示威現場中受到影響 對孕婦表示慰問

#85

（又黎料）警員拘捕女方，上衣被警員扯開露出上身私人部位。

#92 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

bob叔買咗部macbk pro 俾周庭剪片用

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

走緊數

岩岩捉到隻
改撚左名想洗底

一毛on9嚟
好耐之前永久封鎖咗佢

企圖以嘲諷手法分化示威

老鳳會優先追擊最活躍嘅奶共狗
洗咗底嘅會備案放入監視list
一有新罪證就會追擊

最近一次分化po，7月

以不知愧恥心態回po

嘩屌
死性不改就真係要入list

舉報時請盡量放link (分享回覆)
方便老鳳直接追擊

ok

你班無錢既後生咪撚阻住我去英國呀

on9言論
破世界紀錄都係垃圾

附link, #146開始

將軍澳斬人事件，傷者不治

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

#1715 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今晚要開鳩佢波先得

有冇人聽日係唔會出去架??????

辭左份政府工去讀書轉行會唔會好傻仔

恥笑材料：

知自己做垃圾工冇前途而家喊撚晒口問人進修好唔好

覺唔覺得部分連登仔有需要糾正理解"台灣"既觀念?

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屈台灣=蚑那

館長 腳中槍圖

#2
我唔係屈機男
•
佢會點包裝中槍去賺錢？

有開post, 唔知係咪

#31

顯卡掙住屌 瓶頸冇人屌？

#24

體力不支，琴晚暈咗
今晚希望可以再次作戰

光頭警長出左figure

比老細拖左個幾月糧 做唔做落去好?

硬件台以前就好撚多人戇鳩鳩咁用蚑那話「顯卡」
呢個風氣一定要改

有待觀察
呢個post要鼓勵佢走人

可悲的年代

補充
九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

#50 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最近有零星「大專」個案

#121 健步如飛的跛子
平時開d post 都模棱兩可咁 終於搵到佢嘅回覆證實係企係支那果邊

用人海戰術偷渡有冇得諗？

侮辱印軍手足不可原諒

拉登姪女表態支持川普 「只有他連任才能阻止911再次發生」

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

除罩男坐公園食飯遭群警圍罵 躁警自行「釋法」：而家我話唔食得

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

除罩男坐公園食飯遭群警圍罵 躁警自行「釋法」：而家我話唔食得

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［現場情況］油尖旺大量國安及便衣

#198 生命作賭注

波台狗一隻，口不擇言

支持警方拘捕非法集結人士

呢個樓主

不斷分化+吹奏警甴，五毛confirm

其實連登咁多人買左騰訊股票，點會同你簽白宮聯署？

Fox news證實川普曾侮辱陣亡美軍 川普大怒要求開除記者

#13, #97 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢講完一大輪又話玩膠
放一放監視list先
再見到同樣行為你明咩事

Fox news證實川普曾侮辱陣亡美軍 川普大怒要求開除記者

#79 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

link please

大家一齊入黎多謝手足！！！

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［有片］癲狗冇啦啦㩒低細路女

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因為有到仆街仔

為左幾舊水 將佢地個account賣畀啲一毛狗 pr狗

人性就係咁撚醜惡

幾舊水就買起左佢地既人格
依班撚樣個人格同一毛狗無分別

今日劇本

今日各位做得好好，俾啲掌聲自己！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[RTHK][香港電台]捉左一男一女

#4,#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今日抗爭from home非常成功！

多謝Trinh手足不停舉報
近排真係好撚多奶共狗需要制裁
未必全部係真奶共，但玩膠者亦需要震懾一下

係
眞係好多一毛

呢條友玩膠玩到出晒名

［有片］癲狗冇啦啦㩒低細路女

#60 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［有片］癲狗冇啦啦㩒低細路女

#4, #89 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#74

CCTOY劇本又中

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#78, #83

diu
原來係一毛狗圍爐post

黑警三架大旅遊巴已準備 睇黎點都會拉好多人

#152 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你地呢班黃絲垃圾 咪出來遊行囉 拉鳩哂你番去慢慢玩

佢呢個言論算唔算分化好難講
但係都幾不設實際

見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

多謝連登手足令289人被捕

啱啱見到
仆佢個街佢講嘢好撚賤

#38郁緊你

哇，樓上即刻出現了

嘲諷狗同玩膠狗都係死不足惜

以為自己好撚好笑其實只係一件垃圾賤種

玩膠嘅震懾吓或者會停手

令人唔想上連登之 - 垃圾留言精選

值得留意

真係好值得參考

冷氣軍師香城杏壇兒登仔幾時死全家

手足幫拖
屌你老母成個post都俾班冚家剷放負五毛圍緊爐

屌你又5毛
明屌你個冷氣房公務員
點？
咪咁低章啦
屌你就五毛
跟關蛇學下野先返嚟屈毛啦

笠水狗

老鳳冇講撚明你係五毛狗
老鳳係話緊你惡意放負

講事實又點放負
事實係有人當手足係棋子當抗爭係電影咁睇
咁又唔屌得？

更正
係放負/五毛
老鳳打漏符號

咁係咪代表要放棄抗爭?
咁係咪代表要向共產黨屈服?

鳳狗

世清分身？

暫時停止街頭抗爭=放棄抗爭？
不過同你講都唔會明
你當抗爭係電影咁睇

抄nee媽的用GTR電源配兩張七彩虹2080Ti簡直就牛B死了

樓主5毛大陸狗

滑撚晒坡啦傻閪

你撚有抗爭過咩

唔知左腳定右腳

條5毛狗露哂底啦

做公務員算唔算支持獨裁政權

追擊new god messi 係岩

狗你老母
鳳凰同狗都唔撚識分?
冇讀撚過bio呀?

嗰兩個被捕AP2呢?

唔尷尬？

你從來都冇出又點會被捕
係冷氣房玩分化你就叻

嘩

老狗

佢哋係咪出咗先被捕?
未撚睇過新聞呀?

係你老豆

覺唔覺要俾黑警毒打過濫捕過先有資格上連登，否則你係鬼係熱狗係五毛

師父開金口啦
五毛狗、分化狗、賤賊收得聲未?

狗仔唔敢覆

你係狗，咁點？
咬我囉

我用程式狙擊五毛，結果比人ban三日

#39 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

看看香港那些被洗脑的年轻人

屌你老母連仔又禁言追擊五毛嘅真手足

老鳳唔似你咁撚樣識吠呀

你吠都唔敢吠
淨係識係冷氣房話殺狗殺狗

你淨係識涼冷氣

老鳳有明講「殺狗」?

照你咁講，流亡外國手足都係冷氣軍師啦

咪撚偷換概念啦
用流亡手足比喻自己
你慳啲啦

笑死！用bot屈我地係五毛網軍果條戇鳩比人ban左

而家你又講偷換概念?
咁老鳳再講多次
老鳳已經唔喺香港
但係老鳳有資格屌柒所有奶共狗/分化狗/冷嘲熱諷狗
老鳳唔會放過損害香港人言論自由嘅狗隻

好驚呀笠水狗

吹住外國冷氣指指點點香港心灰嘅手足算唔算冷嘲熱諷

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,等同明確承認開分身 R730(狗隻#137604)

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著他笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

我都有資格話你傻閪，
傻閪。

狗你老母
鳳凰同狗都唔撚識分?
冇讀撚過bio呀?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英甲鐵衛Medley(狗隻#234509)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳一撚樣有資格開鳩你波

佢weak foot五星 左右腳都得 你係弱智定點？

我有話你冇資格咩？傻閪。

條低能仔學人講言論自由

睇下邊個開邊個波
你嚟嚟去去得幾招
問人用左腳右腳
笠水搵人幫拖（冇人幫拖）
偷偷地負皮
五毛係賤
但你呢個自以為是嘅冷氣軍師仲賤撚過五毛
成日指點喺香港嘅人
結果自己喺外國吹緊鬼佬冷氣

做咩呢期d波台狗咁搶口既

似係收咗好撚多錢
做嘢落力咗好多

老鳳行得好前

老鳳建議各位留意吓明顯五毛狗有冇俾老鳳開過佢波
冇嘅可以照扮老鳳格式
老鳳將會照樣採用

老鳳建議各位留意吓明顯五毛狗有冇俾老鳳開過佢波
冇嘅可以照抄老鳳格式
老鳳將會照樣採用

多謝老鳳

你咁廢 撚驚你開波咩

又冇話收唔收錢既
波台出晒名白卡集中地
似係圍內狗咬狗玩到悶出黎引戰姐
琴日隻生命作賭注有板你睇

當然有某幾隻上撚晒位既就另計啦

唔夠老鳳痴線啦
自己身處外國就水人殺狗
網上鳩up自己唔使負責任

生命作賭注
佢應承咗老鳳停止玩膠
真係停嘅老鳳都停唔駛講

但係一嚟即刻同老鳳作對仲吹晒狗呢
你明白呢班仆街條罪幾撚大
一撚定係港共透過Consulum俾咗唔少利益佢哋搞亂連登
佢哋先會咁撚落力針對老鳳
老鳳有時間再逐隻狗搞

有條問題想問吓咁多位波台手足

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我想問下admin同一眾會員有關五毛嘅兩個問題

#141 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果巴士大佬真係發係工業行動，市民唔好俾佢地做孤島，諗下有咩低風險不合作運動配合？

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

周庭好可愛

#47 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一毛狗： 世界盡頭的我 - 狗隻編號 #238567
不斷洗版話支持羅冠聰但周庭係小丑，意圖拉一派打一派

老鳳預計星期六或日開始會加速清算

13歲自閉症童病發母致電求助送醫 黑警上門連開7槍把男孩打到命危

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

民國復興翻生

重慶大廈既印度呀3幾時去中印邊境幫拖？

港鐵決定於10月1日中秋節不提供通宵列車服務

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一人一個成日被屈毛既會員

根本自認緊

Anyway
點對付班有舊account嘅一毛？
包括55, 169, 60000, 63311, 98386等五位數以下

咁你屙尿嗰陣起左腳定右腳

老鳳通常一視同仁
ID幾多號
都一樣可以係狗隻
狗隻包括真五毛、藍屍、分化狗

今日喺巴士又見到手足

記得有個時期香港人好尊敬警察

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

熱狗招安

#10, #83

台灣人:香港人就是中國人

大豆侵成日講完唔撚做，拜登有口齒贏硬

大豆侵又話制裁中芯同we7 原來冇料到

懷疑藍屍教車師傳針對黃絲手足！

被捕十二人邊個負責揸船？

#1, #7

聶德權：本港已有300萬人次接受病毒檢測！

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁唔該你睇完呢句用腦諗吓
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

香港人同蚑共/藍屍/五毛/賤賊/分化狗而家已經有明顯敵對關係
對敵人仁慈等於對自己殘忍
咪撚再做左膠話對家一樣有言論自由
滅對家聲音係不二之選

消滅獨裁政權，清算晒共產黨罪犯之後
民主社會就會來臨

左膠思維就係輸嘅原因

消滅共產黨嘅過程就係如你所講
要做返討厭對家做嘅嘢
呢個過程唔好諗住有得避
唔殺清犯罪嘅共產黨員，唔將前共產黨員定為可恥嘅身份
點撚樣面向國際?
污糟嘢係一定要有人做

我以為老鳳講老奉
（解作當別人要求你做事時，不但沒有禮貌，而且更認為這是應份的。）

無諗過人定狗定男人老狗定男人定連登仔

連登用咩名有咩好嘈，小學生咩

雙關語食字改個名都要嘈
真係叫佢食屎

港人後代：都柏林的朱市長

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

12位手足可能已經做緊網評員換減刑期。。。

近來太忙，一搵到時間又要返嚟逐個審查

我平時用開右腳

屌你，你啲幽默感比唔上老衲-師父呀屌你

banned

覺唔覺得應該要私了今日仲返工嘅黃絲

另外專登推tvb post

【TikTok危機】封殺前夕 特朗普稱已批准TikTok與甲骨文沃爾瑪合作協議

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【重頭嚟過】獄中課程無助高學歷釋囚：40張證書都揾唔到工

#3, #4, #6, #12 回覆

咁你屙尿係起左腳定右腳呀，答咗人先啦

舉起「時代革命」的示威者，一直在做反革命的事

嘩屌
照抄陳雲膠post

調查指年輕媽媽學歷低進修難 學歷所限難搵工

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個呢

做嘢 report 唔該比足機會都唔辯護

點解微博註冊咁複雜

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請繼續舉報

tvb依家啲尺度大能到。。

覺唔覺而家已經得返銀髮族參與社會運動? 後生個班一早退出晒

#17⋯⋯兩日前嘅五毛post都回post推post

未有明顯奶共/分化證據
可能佢一時戇鳩

傻西五毛

其實可唔可以着返中學校服落茶餐廳呃學生餐

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我照block算，仲有另一個post，應該有唔少

牛牛個滑鼠墊好靚

被龍門老闆張俊傑控告誹謗，身負暴動罪手足：簡直荒謬，法庭見！

MTR交左500都要上庭？

黃速遞荃灣外賣仔拖手足糧！！

#29, #33

拜登落機後對住空氣打招呼...........

多謝舉報
呢隻分化狗有前科，一撚定追擊佢

陳凱欣失去資格 證明香港仲有法治啦

Donald Trump 最真實的一面

有冇人覺得呢場革命最終會比自己玩死？

踢爆 港警早已掌握出海等通話紀錄 疑港中勾結將12港人「賣豬仔」

回唔到超過3個舊post
等CD時間完再搞佢

多謝Trinh手足一直以來嘅努力

蔡英文： 絕對不會讓別人在領空耀武揚威！

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Tesla苦主區 (1)

代大户多謝止蝕撚先

殘體字

#73381 #171273

咁多五毛，清極都有

香港嘅抗爭係咪已經收皮

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一定多

注意: 高危五毛狗 沙皮狗 請優先向連仔舉報
包括所有post及留言

沙皮狗(狗隻#133680)
R730(狗隻#137604)
我愛大波妹👅(狗隻#146642)

林鄭都未宣佈台幣為敵人貨幣，狗官郭啟安就批准充公被告台幣資產

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

<大選> 賓州發現9張棄置郵寄選票 7張投特朗普

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

分享自 LIHKG 討論區

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

#975 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

潘太，香港市委書記咪叫你釋懷囉，呢個時候為祖國添煩添亂，你不是政治人還再嘈啥？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
copycat

連仔唔係唔知抖音喺依到到賣廣告?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個一開頭都唔覺得佢似五毛
睇睇吓，「港柒」?
侮辱香港人，大罪嚟

記得不推文

屌睇漏咗#1

單憑言論睇唔似

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

#1045 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

小心
呢排多咗人專登follow咗你
以引戰對罵嚟搞你
名義上針對你po狙擊po/comment
實則引緊你po多啲金箍棒
之後佢地會話你所謂亂洗版
雖然金箍棒一向對家做開

老鳳睇得出對家落力咗好多
但係老鳳亦都長期有手足支持
正如龍門做大咗俾藍屍Antifa Wong扮黃搞分化一樣

依條係on9嚟

佢自稱係黃，但係我係極度懷疑

#1061, #1063

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

#1372 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

『你們誰要是自己沒有犯罪過錯,就上前來打死他』耶穌拿起石頭打死了這個婦女。管牧師有咩資格叫同佳自首

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老衲正式成為藍絲

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出年我地含撚派重含唔含撚?

有黑警衝入太古廣場拉十幾歲細路

蚑那仔發現

周庭沈旭暉Youtube外尋新天地 月入數十萬〡Patreon課金熱 字字千金

抗乜撚野爭呀，搞咁多野為左比班港豬繼續返工供樓？

【Google Trends】侵連任機會渺茫

【戰報】亞美尼亞後備軍受襲，多人身首異處

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

扮正常嘅一次
亞美尼亞嗰班仆街支持党安法

日本石垣市正式更名釣魚台為「登野城尖閣」 台灣外交部：嚴正抗議

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

提提大家，10月1號放假既都係中國人。

#1,#49 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳覺得呢條友想借波台假膠身份
掩飾自己係藍屍狗嘅事實

美國將香港列入難民名單 疑批臨時保護身份加快難民申請

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

特朗普：life & the economy go on

#12, #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

五大訴求 邊樣成功過

一齊發功祝願侵侵大步攬過，Stay positive forever ！

- #1, #2分享自 LIHKG 討論區

有幾多人冇睇過依條黑警掌摑女示威者既片？

#6, #63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#84

今鋪美國乜撚都唔做實比人食住上

澳洲媒體：成個 Twitter 狂賀侵侵有病 證明左派網民人性好醜陋

#2, #15, #17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

《原神》有得玩喇～

[龍門冰室] 買完月餅劵竟然冇貨拎

大家點睇特朗普想借武肺解決人口老化問題 結果自己都瀨撚埋野?

呢個出名燈神
信佢就傻

[突發] Trump已送美軍醫院

#105 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

標題：黃的司機交通意外身亡。。。。。

全港冇晒節日氣氛 市面一遍死寂算唔算任務完成

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
分身？

白宮譴責香港推遲今年立法會選舉
- #36, #45, #46分享自 LIHKG 討論區

好難界定係咪五毛
但一定要講清楚問題嚴重性
原神有spyware

呢個似刻意唱反調
放觀察list

中國各地不斷狂賀侵侵中武肺，麻煩轉推

#18, #19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【突發】Donald Trump 確診

#228 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

CNN：特朗普出現呼吸困難 情況嚴重！

#79 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Trump: going well, I think ....

#3, #23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【突發】Donald Trump 開始出現武漢肺炎病徵

#151 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

David 是一粒腫瘤

記住警察永遠都不是我們的敵人，政權才是

屌！特朗普確診，左膠即刻開晒香檳！

#84 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［有圖］仆街， 侵侵呼吸困難

#57, #154, #155回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

知更鳥係有可疑
但講嘢相對似手足
觀察中

我有五毛認證未

鳩硬好似係賤賊內鬼
不過今次唔係好明佢呢個post做乜撚

肥寶貝出撚晒名
淡友俠都喺裡面

老鳳哥

可唔可以幫手推下依個post

仆你個街連仔，魯班七號quote bam 圖，做乜唔撚bam 佢呀屌

魯柒終於被ban?
抵撚死呀
呢個中秋居然有個咁撚大嘅好消息真係值得開香檳

斷佢米路

美國佬放毒搞中国放到自己總統都感染埋算唔算回力鏢？

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

黃世賊(狗隻#273703)
明確係分化狗

未來48小時為侵生命最關健時侯

#99 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國黑人被電槍射中 照拎刀沖向女警 最後比人開槍射死

#24, #37, #46 回覆

特朗普多次問幕僚「我會否一同死去????

#172 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔入黎都唔知原來魯班七號隻傻閪終於ban左

【戰爭的恐佈】亞美尼亞士兵驚到抱住個頭係到喊

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加拿大開始接納香港抗爭者申請「難民」身份

#3 條撚屌，故意引戰，將難民曲解為R著數

其實50不變 都奇奇怪怪嘅承諾 點解當初會同意

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依？乜咁啱嘅？上黎舉報呀？

覺唔覺香港無咩後生仔住公屋？

#2, #14, #24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

柒頭已被老鳳bookmark

嘩好驚呀，你有證據證明我係五毛先講啦，傻西

你中文字都唔識多隻，解釋左你都唔撚明嫁啦柒頭

同場加映
弱智仔豉油個豉字都唔撚識

嘩，好威威呀，認字特警

唔夠你d中文威

喎吾色中敏格，里甘刀剃德明牙

attention seeker 常用手法：
借出位留言騎劫正常討論

哦，原來里D就係證據牙？

咪撚潛呀你
繼續出黎柒岩嫁啦

嘩好驚驚牙

佢絕對唔係五毛狗
但係佢引戰都係好撚乞人憎
所以一樣可以當作狗隻處理
老鳳返咗屋企之後都需要時間將罪證整理

呢個post原本只打算針對五毛狗
但係而家老鳳覺得其他仆街都可以舉報
包括惡意分化，惡意引戰，私怨大過天造成分化現象又屢勸不聽

知你語障差所以駁唔到，我體諒既

根本要啦，attention seeker都係五毛手段黎

就黎同文革冇分別
出聲就要Peace & Love
睇法有小小同主流大眾唔一樣就要被標籤制裁
條尺到底要點衡量？點解由你定？
收手啦屌你老母 以為自己替天行道 事實間接阻住香港人進步

睇多兩睇，雖然講嘢係乞人憎
但佢未去到唔制裁唔得嘅level
亦冇足夠證據顯示有藍屍賣港政治傾向
而且佢開頭條問題未必屬於惡意引戰
但可能中途雙方控制唔到情緒

老鳳決定警告處理
手足亦應該盡量避免未夠證據先屈人

感謝公平處理，我會控制下情緒🙏

你試下去cctoy開po咁講
實俾人屌左膠

你好撚驚咩?
冇惡意嘅點解要驚老鳳?
唔係話睇法「小小」同主流大眾唔一樣就會制裁
明顯奶共，明顯有惡意先會開post制裁
老鳳制裁唔係永久，係直到停止相關言論/行為一段時間後
有誠意向手足道歉嘅即停制裁
死性不改另計啦

感謝巴打今日陪左我成日，如果唔係我係公司真係會悶死，都唔知點消磨時間🙏
我乳障？No,.....我平胸架

例如渣家軍
佢哋停止分化行為，向龍門道歉嘅話
老鳳唔會叫人當佢哋藍店一樣罷買

老鳳今次用警告處理
老鳳知道你未必會滿意
但係有時雙方控制唔到情緒係會出事
小心唔好俾憤怒誤導

左膠？我講梗#648喎

佢

可能受你薰陶，而家我好鍾意同引戰狗玩泥漿摔角
不論隻狗智力有冇問題

可惜魯柒ban咗啦

#3502

咁呢個點睇

呢條仆街最近有冇蒲頭?
老鳳mark咗佢係假手足真騙徒

（轉發有圖）票已投侵，天佑美國

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支持

#66

（玩到盡）佩姨宣佈明天 Dems 會喺美國國會討論啟動廿十五條踢侵侵落台

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

第四波爆疫港大專家促盡快封高危場所 預警第五波聖誕新年殺到

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

川普：賀錦麗是共產主義者，是不受歡迎的「怪物」

#7,#12,#18 回覆

馬來西亞拘捕60名中國人及扣查6艘漁船 稱入侵領海

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

市民拉起「維護國家領土完整，三民主義統一中國」橫額

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

高登係咪轉藍？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你老母依家出示唔撚到有效車飛都比人罰500

#390 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

賀錦麗：美國總統特朗普不如中國主席習近平，習近平在國際上更受尊重和歡迎

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人，移民！香港人，買樓！

[突發］攬炒巴最新動態

一堆垃圾波台狗圍爐

波台=五毛台

見到你幫手追擊咗，多謝
老鳳唔係永遠有時間

似假膠
老鳳起佢底見佢其他言論正正常常

老鳳都有時用殘體字扮演對家嘅認輸師

[連仔請入] 有會員洗晒咁多個即時熱門既po

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢搏ban，老鳳送佢一程

七國籲 WhatsApp、FB 通訊裝「後門」 查點對點加密管轄網路犯罪

老老實實，有無人一見到抗爭post就想skip?
天安門旅遊

知情人士：教育局砌老師生豬肉!

重點追擊對象之一
請盡量每日監視

惱鳳推POST

上水險墮橋男生認兩案藏武器 判監10個月

#12, #18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

做得好 每隔一陣子就重post 掃蕩討厭五毛狗

agger

九龍城一間中學女學生影相時失足高處墮下不治

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Chitter為左拜燈全球熄總掣，各位袋定關鍵字一開就洗佢板，請All in Trump

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【有圖】創科美女：係港府「放棄」香港 搞衰創科

#6, #11,#26 - 分享自 LIHKG 討論區

上海野生動物園飼養員被群熊攻擊 遭分屍吞食

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好再支持泰國示威

#25

次撚次都分化外國戰線

唔好再支持泰國示威

#88 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一人幾個連登價值觀

#59 疑似五毛，淡化721831+嘲諷示威
我會再試下佢咩料

試左兩野，條友九唔撚搭八咁可能係弱智
講緊達哥可以扯左去嘲諷示威
自行判斷啦

老鳳決定追擊
佢舊有罪證就係對提堂手足幸災樂禍

大家覺得COVID19會幾時完? 有無人答到我點解咁多專家都搞唔掂。

日本首次確認 有懷疑來自中國的黑客組織試圖盜取研究疫苗資料

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個似戇鳩文盲

醫生爸爸陪小五女兒溫習英文 陳沛然大嘆：十個字有超過一半唔識

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想搞佢好撚耐
點知一追擊即ban

唔好再支持泰國示威

#230 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

繼續歪理連篇

Twitter 已經反侵反到失去人性 要全世界一齊 DEL Twitter #DeleteTwitter

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢呢個回覆唔係分化，暫時放佢一馬
一搞分化就搞佢

連登好奇怪 反對逃犯條例修訂 但就逼一個係香港自由既人去台灣投案

#1, #15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔關五毛事，純粹有感

最近有班為數唔少既兒登仔帶風吹緊空姐做雞，唔好笑之餘仲係度幸災樂禍

呢個黃營幾黃都好，思想低下始終係死症黎，呢班on9唔配有民主

老鳳都有份笑
不過有指明係笑報串嗰班藍屍空姐
報完串搞到黃嘅俾人炒
而家黃嘅已經喺黃色經濟圈搵到工
藍嘅而家俾人裁，出到嚟就要「一夜夫妻百二蚊」，抵撚死

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連燈仔一邊係cctoy開po叫人衝叫人攬炒,一邊就係上班台報MT同公務員

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

成堆

一圖解釋連登仔對美國政事嘅了解程度

手足注意切勿中計
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

派老鳳一萬美金 = 俾一萬美金老鳳

沙皮🤘🏻仲未出現

佢竟然冇中計

(有圖)再叫人做飛雞，唔好話自己係手足

嗰個gay界同幾個會員都好勤力

連登呢個地方都痴撚線 充斥社會垃圾

#1720 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

起底咗#2 係咪基本證據確鑿個名咁撚黃都可以五毛 真係有俾佢fake到

老鳳 你係得既

會憶小子 出哂名5毛嫁喇

備定案先
班飛雞撚咁撚仇女，雞前雞後咁

我已經改左名，做全職引戰狗，有咩唔對路我就會撻我個朵出黎

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

#823 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳仲好成功咁引到五毛狗喺打風賭錢post多次留名
佢最少留咗4次名
老鳳會成個post去計佢留幾多次，追數第一個追鳩佢

英國內政部官員：未來5年或有超過100萬名港人透過BNO簽證到英國

#658 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
魯7開新account以為冇人知？

屌仲要抄鳩我個名，驚死人唔知佢返報仇咁

上帝之雷》WSJ：侵想贏？除非雙雷同擊一處 兩日後：三雷同擊Trump Tower

#66, 69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#66#65

都唔撚知係咪趁老鳳搵緊錢伸個柒頭出嚟

應該係

熱烈祝賀

柒頭peter攞料已被bam

我唔考警察了

琴晚南昌發生多名黑警毆打市民

#7, 201, 205 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

#959 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區.

侵侵rally

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

#1104 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又話拜登搞幼幼，點知原來又係 fake news !

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果你女朋友有美國國籍，但佢支持拜登，你會唔會飛佢 ？

侵侵rally

#64,65, 75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇人中學畢業後約老師出嚟食飯？

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

手足入 最後一面

神宮寺ナオ已自爆

回憶小狗
冰山裂開

連fox news都澄清左

#98 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

注意: 高危五毛狗 沙皮狗 請優先向老鳳及連仔舉報
包括所有post及留言

沙皮狗(狗隻#133680)
R730(狗隻#137604)
我愛大波妹👅(狗隻#146642)

以下狗隻，因為留名最少7次，積欠老鳳7萬美金
請share過嚟呢邊，幫手追數，唔駛向連仔舉報
宋慧喬(狗隻#32148)

[有圖] 上當年嘅泰國勇武面對軍隊實彈鎮壓都未驚過，而家嘅人亦唔會有半點懦弱。

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

是日空白ac口賤五毛賤畜 :

國安法安國 #136797

用Google搜尋就睇到隻賤畜啲reply
回覆太多 不能盡錄！

呢件on9做咩自爆既

唔知

呢隻白卡狗同佢d波台手腳開d po全部都弱撚智
一早要收皮啦

Biden is going to be the winner, like it or not

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拜登唔洗拉票都贏，當撈侵收皮啦

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

當撈侵今次輪撚硬啦，追撚到咩

點睇#757

有冇post reply可以睇

你google 佢username同lihkg就有

"國安法安國 2020-10" site:

(有圖)再叫人做飛雞，唔好話自己係手足

唔只咁少

【蓬佩奧涉違反聯邦法律 美國國會已啓動調查】

#1, 3 - 分享自 LIHKG 討論區
#13係source

巴士情殺案 工程師住公屋感自卑擔心女友看不起

#8
其實係咪分化狗嚟

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

拜登準備全取538張選舉人票

#65

【心理測驗】雙十一韭菜節快到！為何自己仍未拍拖？6條問題告訴你原因

波台賤畜公然開P牌分身?

鍾翰林透露生活艱難，並反思勇武抗爭所付出的代價太大

#9, 103 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

變態大專生故意於校服少女前失禁再騷擾, 九龍塘名校5女生中招

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

路係路政署，水係水務署，大家戒咗未？

泰國女學生不站立尊敬國旗，路邊大媽當場揮拳痛毆！

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇完trump呢條宣傳片，我喊咗

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

#160 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實#7都係五毛

nbc記者踢爆右派拜登陰謀論

#1, #49 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

專家：支持共和黨人士多為低學歷、農民、耶撚！

#90, 92 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

歡迎光臨 LIHKG on9 list
大家認為係五毛分化撚等等會員
如非必要一律視為戇鳩仔
以方便整理本名單

本名單最近更新內容：
- 整咗個 LIST 畀已確認被永久禁言的會員
- 新增有關會員嘅留言備份連結 (以免被 del 留言無哂證據)
- 新增 [img] 功能整合已上載的留言圖片連結方便狙擊

P.S. 建議用返電腦 browser 嚟開本名單
用電話開格式會亂哂

最近更新日期：2020/10/31 4:34:29

你有啲已經唔見咗
e.g.: 書面語達人, 追擊黃屍, 蔣謙（已逝）

原神十五萬用戶資料外洩

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

歐洲錯過咗今次清除伊斯蘭嘅機會 真係永不翻身

#184 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好難講佢今次係咪分化
而家仲玩原神的確係極戇鳩

美國賓州中一個川普鐵票區傳出選票失蹤

#11, 17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
民國復興

今次啲穆斯林扮都唔扮啦，直接撐斬頭

#4, 10, 12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國賓州中一個川普鐵票區傳出選票失蹤

#62 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢條友老鳳一早已經有追擊post

幫蚑資賣廣告根本可以向連仔舉報
提提大家，今年淘寶雙11 今晚11.1 提早開始

明知原神有後門仲去玩仲信件事解決到嗰班人的確抵佢資料外洩
對呢班人幸災樂禍有咩問題

冇，因為玩得原神唔會係手足

拜登個仔亨特喺中國做生意嘅64頁文件或涉造假,黎智英助手馬克西蒙（Mark Simon）有參與

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢靜係留意兒童色情，鬼咁快手ban 左

角唔角牙侵要靠fake news抹黑拜登，贏左都唔光彩

一定係因為驚FBI

連續幾日贏幾萬銀，教我點輸

#78 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又要追數

Trump贏咗我就切jer

通常佢地有呢啲terms

【美國選民注意】我 郵 寄 選 票 已 經 遺 失！

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

記住佢，準備叫佢找數

大埔寶鄉橋疑有人跳河 蛙人落水無發現

Facebook又滅聲 選前ban左個女性支持Trump嘅fan page

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

（提升學歷）警隊學長計畫招海內外新兵

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連狗再係咁樣縱容五毛 美帝真係bam得連登

起完底確定係五毛狗/賤賊/藍屍
一定要追擊

韓國瑜造勢大會多人咪又係俾蔡英文大炒，侵輸左啦

得罪講句 自己都未搞掂理咩泰國

好嬲好嬲，大波man同藍天使又輸比大圍街坊

#10 疑似被賤賊偷ac

【培生培心】守護網絡文化你我有責，兒登P牌仔唔好做垃圾！

#391 詹畜殘黨 又係疑似被賤賊爆ac

鴨脷洲邨女子墮樓傳出巨響 昏迷送院不治

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點確定

你話手足係暴徒，係大不敬
如果想證明自己唔係藍嗰邊，可以道歉

認輸師?

著名五毛嚟 舊名叫貓科動物

死返出去啦 波台賤畜

連衛兵

trump 如果贏到我切柒煲湯派街坊，流住血游水去美國

請大家喺呢度收集賭北京拜登贏嘅post list

Hi

想問屠龍小隊屠左邊條龍？

Joe biden已取得勝利票數

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

John Oliver: 疫情係美國爆到咁係州政府責任, 與侵無關

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國總統大選實時網上點票結果直播

#1152 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國總統大選實時網上點票結果直播

#1901 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

侵侵連任既話我榴連塞屎眼

其實係咪共和黨支持者宣布效忠特朗普政府咪得？

當勞侵玩完了，係時候清醒過來，加入中共

會員編號：#75232
會員註冊日期：2017/1/12
入 LIST 原因：自貼票投拜登，又狗眼看人低，恥笑無票投嘅撐侵港人；此人曾自爆是靠親友參軍而獲得美籍。

上述資料更新日期：2020/11/5
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

呢個千古罪人必定追擊
比五毛狗更加大罪更加可惡

發覺 連Pence同Pompeo都極度鎮定

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

解釋一下, 票應該點造法?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

突發 燒山話Trump 會山泥傾瀉式大勝！！！

#82 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會員編號：#364392
會員註冊日期：2020/7/30
入 LIST 原因：將事情本末倒置，出言指責及侮辱傷者，事實係貨 van 先係馬路炸彈，越線撞 26。

上述資料更新日期：2020/11/6
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#120916
會員註冊日期：2017/6/3
入 LIST 原因：出言侮辱同路人。

上述資料更新日期：2020/11/6
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

電腦做手腳！？6000侵侵票一入機即變拜登票！

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國隊長、Hulk齊出招怒批川普

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

敗登一上任 中共武漢病毒就會消失得無影無蹤

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會員編號：#313615
會員註冊日期：2019/8/27
入 LIST 原因：言詞疑似支那人，正密切關注中。

上述資料更新日期：2020/11/7
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

不得不承認，香港選特首制度比美國大選公正得多

不如你又自己整個 LIST
方便大家跟進

我覺得你個list經已有九成content同我一樣
所以無諗過整

點解班含登力5毛 咁怕侵侵告上法庭？

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國情報界皮切尼克博士：這次大選是侵侵故意引蛇出洞滅賣國賊的大龍鳳 已號召2萬國民警衛軍準備

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

經濟圖表証明, 奧巴馬搞經濟搞得好過TRUMP多多聲

加拿大總理及愛爾蘭總理搶閘祝賀拜登當選 期待與對方合作

#17,18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Biden獲得巨量90歲以上老人票，遠超民主黨記錄

#62 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

袁爸爸你自己要小心安全

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇返警察嘅歷史起源，就會明白我哋對黑警嘅仇恨，要求佢哋解散，係完全絕對正確

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇人已經unfollow所有Biden支持者

#122 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拜登：從今美國沒有拜營 侵營 只有美國營！

#19, 54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國大選兒登仔當咗自己係當地人

#1, 30 - 分享自 LIHKG 討論區

拜登 X 賀錦麗 既勝利宣言都幾感動

香港抗爭班鬼佬當咗自己係香港人

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區.

屌你突然間咁撚多踩連登仔嘅post一次過蜂擁而出

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區.

根本就係一場政變，Democrat同mainstream media的一場政變。

#44 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如何評價M記新餐肉

準備考警

荷里活狂賀拜登當選

#8,10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Trump 正式公佈宣戰宣言

#196 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

路透社：美國市民Trump將面臨多項訴訟

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國聯邦選舉委員會主席：選舉舞弊正在發生，大選是「非法的」

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你 熱烈慶祝拜登當選 敖狗真係仆街嚟

#2, 55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實係美國媒體係咪大過法律

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

澳洲前總理：真是解脫，能夠回復與前後一致的政府正常溝通，而不是一個憑早上發瘋狂推文作決定的政府」。

gab一日之間多左一百萬瀏覽量

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
屈毛

唔好被帶風向仇恨美國人

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個睇落純戇鳩，未必狗隻
嘗試教化

見到啲連登仔撐Trump真係笑死我

前聯邦檢察官鮑威爾：有證據民主黨特工登入美國政府機密軟件HAMMER和SCORECARD篡改大選結果

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

IS襲擊伊拉克首都附近崗哨 造成11死、8傷

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

話你知點解中大engine完全唔入流

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢張侵圖真係睇到我好心up

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Trump: 藥廠刻意推遲疫苗進度至大選後！

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

廢佬trump老到痴咗線

由一年前嘅前線巴變左做藍絲

#1, 5, 38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

(FoxNews) Trump法律團隊「已確認多達450,000可疑票用作証供」

#207 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果你地因為父母係藍絲而曾經鬧過佢地既，拜登當選後請你向佢地道歉

預計未來幾日主流傳媒會盡力淡化選舉舞弊

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

泛民4人已DQ

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

gab真係好正好用 建議大家棄用Facebook

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

老鳳支持下

日落帝國又口交，制裁左中港官員未

係時候要用一次power_off條list收集更多罪證

川普法律戰連敗！撤銷亞利桑那訴訟 密州訴訟遭駁 賓州不重新計票

實名遊行真係on9到痴線，此例一開後患無窮，記協你縮鳩啦

#2, 217 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果見到有通街都知係五毛/PR嘅狗隻

#244 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

神選之人？ 川普總統的幾件小事

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

神選之人？ 川普總統的幾件小事

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好人好姐點會unlinked中,歸根究底都係因為香港人垃圾

各位CC TOY rightards兒登仔: 咁撚反移民記住燒撚咗本BNO，唔好去英國喎

特朗普首暗示或未能連任：誰知之後哪個政府執政 「時間證明一切」

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#168, 169, 173, 249, 263

#2係戇鳩
#217就

呢個平時冇奶共，屌一屌先

立場新聞開頭話Trump集會只有幾千人參加

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【突發】有手足涉嫌無牌管有槍械及襲警被捕！

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢好可能講賤賊冚家剷

未處理狗隻言論list已整理
老鳳一等CD時間完就會一次處理三個post
當中有少部份言論老鳳認為未必需要開波屌一屌就算

起下底就知
#4

#4就真係

［認同推爆］立場、 蘋果，請你哋立即停止直接翻譯美國左癌媒體

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
殘體轉正體撚

呢個放觀察list

冇記錯呢隻成日都喺個個po冷嘲熱諷

美國大選｜特朗普團隊接連敗訴 多州訴訟被駁回

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳想睇佢更明顯冷嘲熱諷罪證

on9CCTVb 又呃鳩D廢老

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔記得不推文添

老鳳點睇呢隻 每日開成10個po全部都係juciy野 一定上熱門
今日開始露底 貶低所有手足 講埋啲野唔係普通手足放負咁簡單

點睇ig抗爭？

除咗梓樂，仲有其他手足需要你

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今時今日，思維仲停留係0或1而唔係0-100%既話，不如番小學啦

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢隻好勤力 個個po都見到

突發！！！著名港大生被國安帶走

侵投降了

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[突發] 我侵認輸

#39 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[突發] 我侵認輸

#109 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

愛國小青年條撚屌三毛又出嚟搞事

懷疑係蚑那變革仔真身

侵投降了

#91 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊撚條撚樣屈侵輸再屈人認輸？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[突發] 我侵認輸

#217 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

嗰個已經有post

推一推先
呼籲大家一齊棒打落水狗

@你認真就輸了

Trump：疫苗有效率達95%！！能夠結束中國瘟疫！！

#52 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[我係分化撚]我真係忍夠立場新聞

#180 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔該順便問埋呢條柒頭 thx
成撚日扮狙擊 係咁推#30788啲垃圾post

吳郭魚（詛咒師） #14103

呢個要用特別手法
間中開個post抄佢post改少少內容
改埋殘體字認蚑那輸
撚吓佢

無法確定

又嚟料 最近露底

有幾多手足係堅持到餐餐食黃店

拜登：若特朗普拒絕合作 美國新冠死亡人數恐繼續高漲

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

宜家連登俾時事台班仆街騎劫 幾時先可以返番去以前

#1, 2, 11, 15, 16, 18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢條友終於夠料做佢
一個post勝過其他手足已整合罪證

老鳳請留意此post嘅 #15
已經夠曬做！！！！！

[突發多圖] 理大圍城一周年 PP出現直幡

#2

我講中咗

武漢肺炎

老共收買不了台灣，控制不了區選，操縱到美國選舉？

呢個post釣到唔少

老鳳其實調查咗一排
決定再等一個機會做嘢
估唔到咁快可以搞佢

又係叻唔切主教

#1五毛賤畜嚟 日日鳩貼條link就當出咗新聞post

屌你老味隻大波妹琴日俾人踢爆仲扮委屈扮到自己係俾人屈咁 依家直頭唔撚扮

賓州高院駁回訴訟 朱利安尼將上訴至最高院

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好自卑，警察咁高人工

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你死返去52歲(破產)度圍爐互含啦

你死番入你老母個閪度學廣東話啦

賓州高院駁回訴訟 朱利安尼將上訴至最高院

#115 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

重有135 138

原來好多人都唔知五一手勢既真正意思！！！

#1, 15 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳講一句發爛渣係冇用
係有目的嘅

如果佢唔係狗隻，佢會停手同反省
否則佢會變本加厲同埋唔再扮嘢
大家可以更多容易追擊佢

泰國抗爭正式進入嘉年華階段？

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下面重有幾隻波台狗互含

cctoy愛侵力要幾時先肯跪拜呢

班畢業生等做監犯啦，yeah

【左媒現形】 社 混 人 士 「巴 丢 草」 最 新 作 品。

#46 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

侵：香港時間1:00am 律師記者會

#246 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢舉報嘅的確有對手足冷嘲熱諷行為
時間無多好難深入分析，搞咗先

似乎已ban

爱党小青年(狗隻#211110)已ban

@scottsummer

中大要人呀 手足快啲去支援

3年前淨係出過兩個post 依加做咗五毛賤畜
擺到明就係原主賣ac / 連狗派俾支共 / 支共hack咗 / 黑警殺人

都係嗰句 有咩唔gur唔順超
歡迎出6c信告鳩我誹謗 連狗

尋日影完畢業相嘅中大人，唔好po 相上media

#8, 214 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

［正視聽］Georgia 佐治亞州嘅所謂「重新點票」其實係充滿瑕疵

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
原來條友ac仲係度

隻賤畜重有個分身 歌神譚校長 好似係

「突發」Dominion投票機公司琴晚放賓州聽證會嘅飛機

#45 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

P牌賤畜 等甩P

其實時事台啲狂熱侵粉入面係咪好多輕度/borderline弱智人士

美國50州民眾再次發起集會遊行挺川普

#3, 51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已起底，決定開波
佢做齊全部五毛狗行為

重有全職港豬條撚屌左膠

你睇下低置討論區post 長期置頂㗎

點解好似無共和黨舞弊既指控?

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實時事台啲狂熱侵粉入面係咪好多輕度/borderline弱智人士

裡面有大量

幫手搞搞條撚屌 同一樣嘢開咁撚多個post
btw 疑似分身

罷過工既醫護不如襯第四波唔撚撈啦

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唉 我地又輸了

覺不覺正苦關心你健康，請你驗COVID再派多5k呢下真係幾窩心